【新尿道獵人】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

獵人子有傳人了

topic

負評咗
你自己反省下

吊禾又kai左

【救贖良機】教授允許韋舒亞踢歐霸盃

《鏡報》的阿仙奴記者約翰-卻奧斯（John Cross）稱，在阿仙奴已經很長時間以來都鬱鬱不得志的韋舒亞有望迎來自己阿仙奴職業生涯的關鍵機會――歐霸盃。

據悉，在這次週四晚間對陣科隆的歐霸盃賽事中，雲格將會作出大幅輪換，他已經指定了韋舒亞，準備讓韋舒亞上場。這也將會是韋舒亞十三個月以來，首次為阿仙奴登場。

尿仔

禾開左baba topic

Ching快d去watch doctor啦

新尿道手足講野 1999
其實係咪真係血精搞到精神失常

🍊

星期六日睇

咁就值得一睇
睇下做唔做到卡叔做既野
做到既就藍斯打歐霸牛奶打英超

尿道炎嚴重過do baba

推路狗個個啦

吊你地 有戴

有戴都要驗
清去驗bb dna 好d

有戴更加要驗dna la

有戴又京有左..... ?

清幾多歲呀？

當隊波入面有過半數都係勁人，唔洗自己勁，行行企企斬鳩去前場就ok

試過守佢地又咪係比佢地撚到好似美斯vs保定.gif咁

雲格轉會權削弱！原來是高層暗中...

《每日郵報》消息，有跡象表明，阿仙奴CEO伊雲・加齊迪斯正在一步一步把阿仙奴的轉會權收在自己手中，不過阿仙奴最終還是將會任命一名足球主管。

阿仙奴的首席執行官，伊雲-加齊迪斯最近飽受批評，因為令人失望的轉會操作，以及潛在的球會管理層矛盾。不過，他已將他的辦公室搬到了倫敦科爾尼訓練基地，並在這裡展開長期工作。這是自2008年加齊迪斯加入俱樂以來，他第一次在科爾尼訓練基地辦公。

這進一步表明，阿仙奴正在準備逐漸接手雲格的權利。加齊迪斯擁有自己的統計公司StatDNA，他此前和之前的迪克・勞，雲格還有傑森・羅森菲爾德（StatDNA公司的CEO）組成了較為高效的談判團隊。

而在今年夏天，阿仙奴僱傭了赫斯・法赫米（Huss Fahmy）來進行球員合約的後期談判。不過可以想像得到，這位曾經在天空單車隊效力的律師並不是一個在足球方面經驗老到的人。此前加齊迪斯承諾這個夏天僅僅是一個過渡期，談判主管迪克・勞並不會收到這次變革的影響。不過在這個轉會窗結束後，他並沒有和球會續約。

去年，加齊迪斯希望設立的足球總監被雲格強力否決，如今這位CEO捲土還從來。在雲格可能留在阿仙奴的最後兩年里，球會似乎正在削減主教練的權力――儘管在雲格離開之前，球會可能還無法完全收回主教練在管理方面的的權利。

唔係穿左套下嘛

應該

穿左無理由唔知

台灣同支那特別鐘意呢d圖

迷山=尿道嚴

之前見過張綠帽路飛搵唔番

我以為 個topic係 爸爸唔要我

唔緊要啦今晚爆POST,咪開呢個

新6日子

哇個鬼妹 buddy 啱啱放完假返
好撚索又低胸

新迷雲五虎

好想改左小夫做果位會然既名

屌你圖呢

後生鬼妹真係幾正
而家唔似之前多肥婆

過左 30 歲回落得好快

咁要快快手影相post上嚟啦

我返學D20歲鬼妹少布到
成日見到哂個北半球

講野果陣唔覺意係咁睇佢個胸唔知佢知唔知

HELLO MOTO!!!

點影
藍眼 brunette 長髮
笑容幾 sweet
大波
你想像下

比人叫綠帽俠

已射thx

上個po最尾2-3頁

Arsenal away at last season's top six, last 13 games

LDLDLDDDLLLLL

又有週末上樓tips

走了

上季還上季
今季我廠必勝

有手足同你一樣 帶綠帽

全勝奪冠呀

而家只係踢左 4 場

原來作客轟仔 死撚硬

雲加會戰勝歸來

主場咪又係死

借左500m訓身落去
約左地產妹下星期一睇樓，諗緊住誠仔隔離好唔好

借到500M，大地主

買定套先好睇樓呀手足

戴左都會穿

雲加

五百萬

住誠仔上面騎住佢喇

帶套但京有左

可能係條女吉穿

500m=5億喎

有無玩過巨商㗎...

無，果時玩龍族

龍族

關你撚事咩 你玩ipad啦

彩虹冒險+Ro

樓下係狗

果時彩虹冒險有799火裝

彩虹冒險

Vs doncaster
冇人睇到咁
好快應該 10 pounds 刀唔洗

我777土裝 扮女人 有個台仔送裝比我

唔係係人都999既咩
係睇有無金裝姐

£100 ching都比得起啦

狗黎

叫佢老公 send幾張香港d mk妹相就呃到

垃圾

以前風劍9唔係頂傷頂降
成日斬得性起就無氣

同台仔玩 成日會lag 機

琴晚7點食完晚飯後到而家無食過野都唔肚餓
係咪距離完美人類又近一步

試緊一日一餐

人之將死

頭髮越少，身體越強大
一拳超人

Virgil van Dijk vs Aston Villa U23's

- Plays full game
- Loses 4-0
- At fault for three goals

Welcome back, chief.

光頭就真係不得了

啵 老野一早知呢件名過其實

因咩事咁嬲

而家出左龍族M,跟返本小說情節
普狗可以玩下，幾好玩

趕deadline無時間食

月薪幾十萬牙
咁搏

邊有時間玩，好多ps4 game 都未開，不了

好串

自己搵得個萬幾蚊就串柒柒

見查子真是好辛苦
之前好似仲reject左政府工offer

霸氣盃今年直接係now sport 播

頭髮越小，能力越大，責任越大牙

禾刀5G 轉5轉工巧了

包皮有政府工offer

Aco先得13k
而家差唔多有25k
女友無詐型了
希望有得續約

你理解能力有問題

收嗲啦建制9

以你學歷唔只呢個價啦

睇清楚username 啦，域子黎，串個智障好威咩？

我都係外判工架屌

算好好了 知足常樂牙

25K 就要做到連飯都冇得食

擺到假返香港鳥

法國好多手足都好高人工仲有幾層樓，又多sp又溝女，好葡萄

查子去美國讀完phd 返黎就吊打全po 人啦
到時得禾清可以同查子一戰

加油
可能過多廿幾年你已經係乜乜大學校長了

阿嚿多人生然家

禾清贏硬啦
連另一半都係有錢人

仲有好多人生豬家

拼音

查子好有heart 同勤力，我信會捱出光頭架

廣東話呀 洗唔洗咁串呀

Me

dllm 光頭有咩得罪你牙 串我老死查子

深灣九號

大學教授，做下d 濕鳩研究做收幾廿萬一個月了

濕鳩先做教授，好似雲...

又 9 up 禾哂你地老母

Arsene wenger salary: 8M pounds per year

真心查子加油

正濕鳩

痴撚線

可唔可以借錢我炒iphone x

濕鳩既極致

求bot

禾清含住金鎖匙出世牙，美國passport

Send左比我了

[–]Morgenthau100 [score hidden] 4 minutes ago
I had a look myself, these are our away results against 16/17 top 6 (Chelsea, Spurs, City, Liverpool, ManUtd) excluding cup comps. So without claiming to be accurate and going off wiki, it's LLLLDDDLDLDLWDLLWLLL

2016/2017
L Spurs 2 - 0 Arsenal
L Liverpool 3 - 1 Arsenal
L Chelsea 3 - 1 Arsenal
L City 2 - 1 Arsenal
D ManUtd 1 - 1 Arsenal

2015/2016
D ManCity 2 - 2 Arsenal
D Spurs 2 - 2 Arsenal
L ManUtd 3 - 2 Arsenal
D Liverpool 3 - 3 Arsenal
L Chelsea 2 - 0 Arsenal

2014/2015
D ManUtd 1 - 1 Arsenal
L Spurs 2 - 1 Arsenal
W City 0 - 2 Arsenal
D Liverpool 2 - 2 Arsenal
L Chelsea 2 - 0 Arsenal

2013/2014
L Chelsea 6 - 0 Arsenal
W Spurs 0 - 1 Arsenal
L Liverpool 5 - 1 Arsenal
L City 6 - 3 Arsenal
L ManUtd 1 - 0 Arsenal

點解可以咁垃圾

上年有鬼

前年呢

貢又係，身份既野有錢都未必買到

自從燒山黎左就成日豬了

Real

Me...

路狗有查子一半勤力條女就唔會嬲鳩了

十分一都夠啦

佢一星期肯返3日工都好啦

U 圍村有錢仔

只要我地山狗 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘

你有查子二十分一勤力一早出哂文仲可以拎去出書了

有女有地有樓有車都叫輸家
正一食屎狗。

你set 佐外掛架，一反山就出黎

窮撚...

無車無樓，塊地就比政府收要訓街

山狗系180仇人

有中同同曾鈺鋮一齊拍廣告，有大同成日同d政要，大老闆一齊出席d活動影相，我仲係度on99

政府收地
賠大把錢fat fat 啦

個啲得個樣 表面風光咋

King完樓/股/女/爸爸之後又到互含時間

不過on9就緊既...

你地平時講樓講女點搭嘴

我同佢唯一可比既地方就係大家都鍾意食火炙三文魚壽司

要唔要cap ig圖牙

同埋飲可樂

賠得幾多 比盡一百萬好未？買劏房啊？

HEIDI bb我中同牙
成日出埠添牙

關咩事牙

佢飲咖啡多

收得地點會得1球咁少

信佢9up 咩

同意

禾有個中同買左將軍澳天晉，我就仲係on99

有冇人好期待手畜條女係唔係真係有咗

屌jg 又撚手足

巧貴架？

上 main board net profit 頭 2 年 30M 第 3 年 20M 喎
Razor 定 gogovan 牙

無追po 咩樹

法國好多重大時件都係星期二發生

6日子導遊黎

期待迷山尿道發炎要切

900 萬左右

180笑到最後

旅行社老闆

星期二大奇跡日

意大利統一戰都係星期二打

佢計你土地用途係plain farmland咪咁少 唔好信政府廣告啊

你先住緊佢計你farmland 唔上曬新聞俾人屌到拆天咩
至少賠同區同值樓價架啦

收都唔會收你d圍村佬先呀

無細問牙，創業板掛 總之就屌打me啦

同條女講左麗港城有6m成交，
佢話要開始睇樓

Official: Michael Oliver has been appointed as the referee for Arsenal's away game against Chelsea this Sunday.

我寄居係老豆到炸 所以咪信米八9up me有樓 等塊爛地養蚊炸

算係正常果個

好過甸恩

唔係mike dean就得了

GEM 刀唔少野
真創業家

【體育】阿仙奴門將施治認為，雖然球隊未必會將歐霸盃放首位，不過贏得歐霸盃冠軍也很不錯，指會方要作出決定，到底他們是否要為贏歐霸盃作準備。

阿仙奴在雲加領軍下，今季首次未能在歐聯作賽，並將於周四歐霸盃分組賽面對科隆。阿仙奴門將施治（Petr Cech）曾與車路士在贏得歐聯1年後，於2013年擊敗賓菲加贏得歐霸盃，施治說，「你要作出決定。當年我還在車路士，我們在歐聯分組賽出局時真的很失望。不過我們下定決心，那是我們首次，亦希望是最後一次在歐霸盃作賽，我們希望贏得歐霸盃。」

「這是自從賽事變成歐霸盃後，阿仙奴未贏過的其中一個獎盃，這可是我們其中一個目標，因為能贏得一個歐洲賽事的獎盃也很不錯。」施治補充。

阿仙奴周四踢完歐霸盃戰線後，周日英超將要面對車路士，球隊在國際賽期前表現令人失望，曾分別不敵史篤城及利物浦，不過在剛過去的周六以3:0擊敗般尼茅夫重回正軌，後衛比利連認為雖然球隊開季並不順利，但仍有力贏得英超。「我們每天努力練習，絕對有能力贏英超，那只是兩場踢得較差的比賽，去季車路士也是開季不順利，但最後也能捧盃。」

圖片來源 : ©AFP

恭喜
祝早日買到心水單位

元朗同將軍澳差唔多價
邊到好住

Best win % by referee for Arsenal in PL history

Moss 88%
Jones 80%
Foy 80%
Gallagher 72%
Durkin 68%
Barber 67%
Styles 65%
Dunn 64%

冇用
寧願 dean
輪波可以話黑哨

緊係將軍澳啦

被大炒+ 山狗又偷笑+ 老野掉水樽+ 法比剷草

拿拿臨去起間鐵皮屋扮有人住啦

將軍澳吊打元朗啦

曼聯對巴素利4:2有冇人買

元朗唔住村屋/ yoho 狗都唔住，逼到

Worst win % by referee for Arsenal in PL history:

Oliver 21%
Poll 38%
Dean 42%
Riley 48%
Atkinson 49%
Rennie 50%
Dowd 52%

印象睇波...

元朗不了

聽過有班仆街去種仙人掌，收地個陣逐棵同政府計

又收起拿卡，大隻仔，u齊士同ozil, 輸波都可以有藉口了

Oliver 21%我諗係因為佢成日吹大戰
應該唔係佢問題

但中上環元朗快d

紅鳩迪馬吹得幾好

元朗就算yoho 都唔係好住，樓下係商場但冇野岩買既，係得個戲院
你要食野買日用品都係要行去市中心

但係元朗去其他地方麻煩d

但將軍澳d 野好難食

冇可能
將軍澳線轉港島線好做
元朗西鐵又迫又轉到頭暈，搭穿巴一塞車就gg

除左東九其他地方差唔多

天水圍朝早出上環都係九個字

另一個美食沙漠

依家有幾個target
麗港城/將軍澳/港灣豪庭/徳福
條女對奧運仲係死心不惜

徳福

德福

你個筆直係奧運得港灣可以諗
你個list 入面我覺得德福應該係最好

港灣一d都唔近地鐵站
徳福聽人講瑞安起好差.....

奧運好似好d喎，不過睇邊到返工

時間真係過得快
以前 mon 阿 post 成班中學雞傾升學
宜家買樓生仔

麗港城啦

奧運係幾正既，但好貴

6球港灣得3百幾吹
德福同麗港做到4-500呎

叫條女幫手出d

你自己入去睇下先知，可能有得執既

我番中環條女番金鐘，其實奧運真係最好
爆budget無計

將軍澳既話不如荃灣

why not啟德

荃灣仲遠喎，又舊d
四小龍都睇下，不過應該同奧運個情況一樣

難怪死心不息要奧運

Nike

你將軍澳邊到先，
荃灣出去中環都係半個鐘鬆d

yoho

都係target將中將廣新都城

yoho個邊唔係好多野食

藍田Mtr 半個鐘去到

元朗都無野食唔知要去邊了

奧運隔黎啲居屋囉
6-700應該有

行兩步落雞地又新街大把選擇啦

新都城咁遠
最重要冇野食

可能a奶行動不便

忍刀五人眾

笑到仆街

又或者紅磡舊樓

排最前個肥仔係heiba個仔

有無手足有波踢 受埋我 好想踢波

死警犬勁好體能
同豬蛇踢過次比佢爆到仆街

我地都有迷雲五人眾

果陣好似係踢界限街個草場

睇到射左

地毯黎

新尿道炎繼承5p獵人

果個場熱到仆街

仲差跛奴

有無手足想去警察會踢波

太子果個驚察遊樂會草場？

呢到d人踢波好懶

係牙

施治：贏歐霸也不錯！

【體育】阿仙奴門將施治認為，雖然球隊未必會將歐霸盃放首位，不過贏得歐霸盃冠軍也很不錯，指會方要作出決定，到底他們是否要為贏歐霸盃作準備。

阿仙奴在雲加領軍下，今季首次未能在歐聯作賽，並將於周四歐霸盃分組賽面對科隆。阿仙奴門將施治（Petr Cech）曾與車路士在贏得歐聯1年後，於2013年擊敗賓菲加贏得歐霸盃，施治說，「你要作出決定。當年我還在車路士，我們在歐聯分組賽出局時真的很失望。不過我們下定決心，那是我們首次，亦希望是最後一次在歐霸盃作賽，我們希望贏得歐霸盃。」

「這是自從賽事變成歐霸盃後，阿仙奴未贏過的其中一個獎盃，這可是我們其中一個目標，因為能贏得一個歐洲賽事的獎盃也很不錯。」施治補充。

阿仙奴周四踢完歐霸盃戰線後，周日英超將要面對車路士，球隊在國際賽期前表現令人失望，曾分別不敵史篤城及利物浦，不過在剛過去的周六以3:0擊敗般尼茅夫重回正軌，後衛比利連認為雖然球隊開季並不順利，但仍有力贏得英超。「我們每天努力練習，絕對有能力贏英超，那只是兩場踢得較差的比賽，去季車路士也是開季不順利，但最後也能捧盃。」

歐霸加足總盃冠軍
行上年獌三冠路
已經拎左邪盾
爭兩年冠軍
加油

仲有短鳩

短鳩力前排唔係上過水咩

Europa + community shield + community cup + fa cup + emirates cup +4isatroohy
6 冠王

果位手足條女驗左未

楊綽娜好正

你話你自己呀?

有咩VIP服務？比人屌屎忽都ok?

開始緊張了

踢波最緊要肯跑

恭喜恭喜

邊個做爸爸

想跟你搵食

呢個係 SP 風牙
暪住條女去見 ig 雞呃蝦條咋

滿島光

滿島光世界第一

SP風唔洗瞞住條女啦，風明正大咁食IG雞都得

講野好聽啲呀喂

做咩咁睇唔開唔戴套

叫條女食藥唔得咩=.=

聽日開檔做生意

迷山做爸爸
另一個個腦同條撚都有問題

都得姐,咁多方法避

係用左套都有左...............

你帶我搵食咪唔J擊你

咁係咪有咩誤會呀...

Sor
呢個係 SP 風牙
光明正大去見 ig 女神睇下可唔可以再踏多隻船咋

其實仲有冇a0v毒撚手足...

我

咩叫A0V

funson reported

Ig cap jor 圖...

你回緊邊個= ="

味挽過ocamp?-.-

5系你

係唔係香港D U先會有ocamp

5系

你牙

貢串

我a0v.....

你條女呢

滿島光幾碎呀

佢條女咪黑鬼媽咪

a0 我明
乜係 v

原來v for virgin

Virgin

長知識了...

乜係咪處刀要報既咩

系牙，之後講下幾時同典破

系

佢玩淫o學返嚟

玩過咩花式stage幾刀要報埋牙

淫o係都市傳說黎...

迷山既手足，回頭是岸！！

會討論
你地真係冇玩過ocamp???

無.....讀ive

有報過 不過佢地唔俾我玩
退返錢俾我

努力牙，過三上到三大了

外國得oweek聽talk

畢左業了....乞緊食

發覺依度某d手足都係人生贏家
但捧隊n年無冠既濕鳩球隊
完全唔撚match
果班友好心就躝la

身邊有個中學同學
Dse得17分
然後敗走考IB
最後入咗中大神科

好狗

手足
帽唔怕戴 最緊要除得快

唔好做傻事牙

禾果陣啲 ocamp hea 到 pk
乜刀冇

你幾分？
利申16

未試過射血精都唔好話自己係人生輸家

佢唔係召集綠帽手足啊..

20

冇，唔侵我玩

恆大都係大

讀wt

啲組爸怕你cow哂啲女

Cher 有 fd 會考 14 分 GCSE 入 cambridge la

你回緊冰個=.=

Found dip

奧運私樓黎講應該得港灣岩筆直，不過得3百幾呎
其他帝柏同維港兩房都要9球左右

後門狗

怕你食組媽姐女

就係驚平時太勁個人會囂張
揀隊垃圾捧下平衡返心理

恒大近排有ocamp連society都串錯比人擺上名校secrets恥笑

Me 垃圾捧垃圾波

迷山學歷係咪低D???

貢講野

唔怪得迷禾要迷禾

我迷禾 中三畢業

又jer dllm

迷山=現實OT奴

真廢青

禾 OT 奴
迷禾

禾仔咁有效率就反
山狗淨係識OT就捧
十足十香港d濕鳩老細咁

又係鄭子誠

一時又話i大grad
一時又話中三畢業
心戰???

禾子打少咁多場都19球

你有深灣9號
打風流工
O風流T

你的樣子如何

禾hku，迷基

中三畢業再讀i大唔得？
反山迷禾都係弱智

迷基

窮肥矮毒柒臭，迷普

係wor
咁ive畢業啦

real

等睇米八還拖

阿POST三大黨 迷雲 迷基 迷禾
不服來辯

風流工
稔撚到個頭核爆
又煩又難又多

仲講出黎，恥笑開始

迷基通常靚仔大隻

下

我大多你一個尿道炎，迷燒

下年tsa 今年40碎 迷贊

迷雲呢咁

認真
能者多勞牙
加油拉

呢個真，有og 已經尾左g

反山 急起直追

JG HO BALL

迷贊黨係迷雲後第一大黨喎ching

咁呢到有邊個唔係中三grad
唔講自己最高學歷有乜意思

迷雲=真阿 唔洗質疑

專一，無負擔

文傑咁多廣告接
kfc又一個

吊你，矛jer你但你系貢jer禾

Yes,我負責去拖低個average等你地見到佢地車尾燈

我中7

U 屈G 黨 winner

咁我jer吾jer得你牙

連頭髮都負擔唔起

迷電又贏

吳彥祖

有冇手足買過儲蓄基金

星期二

星期二wo

同一logic 咪就係中三grad 之後再中四五之後再讀預科囉...

我拎緊綜援冇$買

唔好亂買

認真牙

我老母買咗

袋痛

睇左醫生先買啦
好聽唔聽聽條包皮講

仲難聽過你全家都係中國人

月供股票會唔會好d???

話喺我22歲嘅時候會收到50萬
但實質收到嘅有冇8成？

未有得睇牙

真

一定冇

乜阿狗咁多病痛

要睇下咩plan 先知，有d 真係儲蓄，但有d 係呃人
月供股票都得

老母好落之前幫我買落
怕佢比人呃收唔足錢

俾呢到啲手足啜啖就無事

要睇細節先知

Join me go see doctor tgt

點樣儲蓄基金先？不過通常都伏多

月供股票或者盈富基金比較正路

快d 揾返個agent 拎返d 錢去睇醫生喇...
未到廿二歲條撚已經出問題...

我搵機會問老母拎啲文件睇先

去睇醫生啦
Btw 條j all尿會吾會覺得尿道痕/痛？

每個月/半年比一舊錢佢儲，然後每年會有分紅可以選擇拎/唔拎
唔拎就一路儲住咁
好似係

唔會痛牙

痕都冇

咁撚似個d乜鳩野騙局既

迷贊黨強大個陣你都唔知係冰牙

吾係掛
我啲人生規劃都係圍繞住呢舊錢嚟plan
阿哥就22 睇下佢收唔收得足錢先

咁多手足有病

知啦知啦四十多碼右腳腳面拉弓呀嘛

迷贊真係智障

成日食唔落飯,無營養

拎住月供領匯都好過俾呢d乜鳩野基金啦

睇清楚d 條款先啦，咁少資料好難講

迷山智障d...

我等佢地返嚟問問先

對科隆入個球

知就好

岩

打個J都袋痛

Jer住哂

起碼唔會打飛機打出血先

lazio 4:1 ac

鑭狗

迷贊都唔知對住咩打J好

抵啦
我呢個新尿道獵人上任一日都未夠
就有個新新尿道獵人

停一排囉

見到jen仔啲表現都扯唔起拉

屌你老母

終於認係新尿道獵人

戒唔到
而家都keep 住一日打三四次

迷贊黨個個有女洗乜打j

戒J難過戒毒

吸過毒???

禾有女都要打J

發覺都會駅都好似係6球

未牙

禾無女...

咁你點知???

==

都會駅樓下冇嘢食

Jeorge Bird‏ @jeorgebird
Nelson, Willock, Macey and Nketiah were in the first-team squad photo.

靠估

唔想做洛賓

袋痛可能係粒丸打咗結

其實點先溝到女

叫路狗sp風過你兩照

果頭去未過，係調景嶺？

sp 風識唱歌又有車有樓...

Arsenal Football Club 2017/18

Ching去左外國 連廣東話刀講吾正了
Abc cow4女

ching 打拼音???
係咪名校十個有九個都打拼音唔識打速成倉頡個D???

咁又係
你問新尿道獵人
智障刀溝到女

名校子

No Santi...

調景嶺地鐵站上蓋，
不過衣食住行都要去返將軍澳藍田觀塘

我鄉村雞校

你都識呀

禾清係外國讀she返黎，鬼仔性格

第三龍門好高

迪保治都有 卡叔冇

手寫
份工都唔洗用中文
細個速成肥佬之後買手寫版
Text 刀係用 chinglish

個到無野食架喎
咁不如買藍田喇
藍田譚仔三哥送野飲
又有叻沙湯底

禾仔=煎pan>山狗=陳山蔥

行去將軍澳站要幾耐先？？
樣樣要行一個站都幾麻煩，好似火炭咁

揾唔返sp 風段唱歌錄音

禾香港讀書香港大

ospina 短人，賣

我見d 同學如果係傳統名校十個有九個都係打拼音

好撚遠喎

D ming hau lun shing yat gum da chung meung

睇撚到眼殘

域子都係打粵拼...

Ngo mm hai ar
好似呢啲
啲名校偽abc最鐘意大

ngo gok duc ng laan tei wor
ngo dou hai gum da...

燒和禾坐兩個隊長隔離

啱啱同隻狗玩咗陣
拋下骨頭比佢接佢已經好開心好滿足
好羨慕佢

人地熱少
夠本土

U名校撚

最憎DGS
之後係LSC

手足個春袋仲痛唔痛？

ngo ng hai ah
daan hai ho dor tung hok hai
dim dou yiu hok d ge...

仲有少少
手足咩高登名
睇下有冇見過

我新阿嚟
迷咗無耐

Dbs 成班一係mk陰一係all back 一係韓風

禾刀系

反而我學校D DB仔無咁串
可能知自己廢入左間廢校都收儉下

9up 完未

Yi chin toi dai text mah
Phone still hv keyboard
Tung mai nui hao d yun dou hai gum da ji
Ng hok dim blend in

拎個statement, 砌返條數, 睇下碌左幾多% 先

拿子我真係新阿嚟

可以同時有二代同3代

ching sik jor gei dor nui hao nui nui ah???
ngo yi chin phone yau keyboard dou hai da chinese

Nei ban duk lun mm sik gong ying man zan hai on9
Ngo duk bps ga nei ban mk mui duk mai d lap sap hok hao

扮fd炸

B gei pork
Sik duk gung hai mcs spcc

David Price‏ @priceyd101
Today we took the 1st team squad shot for 2017-18 season.

扒房
daan hai lin lin my school d bps nui nui dou yau yat leung gor ho leng

B hai dung mak lon john
Mcs zen hai ho jeng ar awwww

mcs gor gor dou hai gum da ji
on99

Photo leh dllm

Bps gin hao fuk seng gin gung yun sam gung zen hai ho 7 lor

ching hai bin gaan???
db ding hai lsc ding hai st joe ah?

完啦好嘛

Animal farm dou yiu hai mai on99 ga

我連佢地dum咗幾多錢都唔知 唔敢問

Mcs = sau nui
Yi chin yau gor mss nui shun ho nun jeng ah
Jung yau smcc
Ngo yi chin dou chase guo smcc nui nui but fail

Yes

ks ngo translate nei d ji yau d sun fu
wo ching gor d ho chi mo gum laan tei

Joi gong mai tung ji bao yau meh fun bit ah

ng hai wor
yau d zan hai ok ga wor

==========================================================================================================================================================================================================================================================

Ngo gor d ging guo dor nin fun lin mah

含大

d英文睇到眼都痛

ks yi ga dou bao bao dei la
ng gun yiu la...

Wo ching duk bin gan ga

Ho choi ngo hai duk sun gai g hao

ngo gu dou hai db/lsc/st joe gor d ga la

Diu mai po og barn pk sing yud hai dou jui gik
Yu guo MF jung hai dou yi ging hei dou ngo dai la

Skip哂d chinglish

ngo dou hai
seung dou dai hok sin hok

唔知咩黎

Hung ding yau nui nui gao nei la

Diu ngo gu nei hai db jai lor
Ngo hai bps ge abc aww

ho choi bik chou jor mf ja

ho dor mcs jo ma jo nui

藍血人專用

diu ah
yau wah sun gai g hao=.-

Kei sud gaso gor d gum duc han dou memorise sai d member geh details
Ho choi yi gar gor d siu hork gai lei

真毒無同女whatsapp 開唔會識...

利申唔識...

ngo dou gok
lsc d jai ho 7
but mcs d nui nui ho seung tung lsc d jai jai pak tall

Siu 9 nei barn on9jai

Ngo bps gor zen sing yut gao jai jai mai bei yun kick jor lor ↖(^ω^)↗

屌PO 你IG 啊拿

.....

Show Blocked User - A.Griezmann
Show Blocked User - 禾確特工隊
Show Blocked User - 溱崎紗夏

diu laan la

真係有左

係咪有咗

我扮緊識
唔好踢爆

迷雲又然
冇中

Diu ah

Lin lin dou hai tung lsc gao ball on99 gum

wah
jau suen bei yun kick jor dou ng sai hui sun gai g hao ga....=.=

屌

天冇眼

Dllm ar 深灣狗
仲唔發賀電比手足

其實似維景灣伴...少少靜
不過我好怕多人同嘈
寧願靜d

Ngo live gor bin ar ma
Yut yut hai sun hai hui gong dou ho guai ga

皇天冇眼

daan ks mcs ho dor pork

Bao pei ji ng ho gum la
Ah mai c lit, dai gar dou shu

但仲未黎m

扮識都要扑
惡過共產黨

驗左冇唔係就等於冇事喇咩

dai ga dou hai yat ga yun ah

Mm hai gong siu b gei reli pa fong

Bei wo ching eat jau arm la

Yes 一世迷雲了

Rubbish

Newcomers to Arsenal's 2017-2018 first-team squad 📸

Reiss Nelson (17)
Joe Willock (18)
Eddie Nketiah (18)
Ainsley Maitland-Niles (20)

wo ching wui ng wui hai wah yun jai?

Agger

Wa ngo sik gei gor gor d dou hai pa lai diu

隊波都系啦

Diu nei ah ngo ng sik pa
Nei gu 4 goals meh

講中左就發爛炸...

Wo ching hor lun ngo c hing wor lum ha lum ha

mud lun yeh post lei

講完未呀on99

禾仔仲坐緊第一排d中間位

上面班撚樣靜啲啦
喺到嘰哩咕嚕嘰哩咕嚕咁

ks meh hai mm
le gor ngo mo gin gwoh
ming ming ah???

達叔有矛開台

驗血最準
血同尿都係好似驗BETA-HCG

Mm = ng gwa

達子名校子嚟
偽甲乙丙

Nei bin garn ah

hah
nei nui hao
wo ching nam hao wor...

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
Arsenal have now won seven games in a row at home. They need to win next three home league games to break best winning run at the Emirates.

Gor d ming hao mui ho jy yung mm

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2
The table below shows their (Lacazette, Özil, Alexis, Welbeck) impact in league matches since the start of 2016-17.

nei tiu lun dim ah?
yau mo si ah?

Gung jor mai zi bao

hah
ngo jing hai gin gwoh ks

耶穌基督的家譜（路3:23-38）
1 耶穌基督*是大衞的子孫*、亞伯拉罕的後裔，*這是他的家譜*：
2 亞伯拉罕生*以撒，
以撒生雅各，
雅各生猶大和他的兄弟，
3 猶大與*她瑪生法勒斯和謝拉，
法勒斯生希斯崙，
希斯崙生亞蘭，
4 亞蘭生亞米拿達，
亞米拿達生拿順，
拿順生撒門，
5 撒門與喇合生波阿斯，
波阿斯與路得生俄備得，
俄備得生耶西，
6 耶西生大衞王。

大衞與烏利亞的妻子生所羅門，
7 所羅門生羅波安，
羅波安生亞比雅，
亞比雅生亞撒*，
8 亞撒生約沙法，
約沙法生約蘭，
約蘭生烏西雅，
9 烏西雅生約坦，
約坦生亞哈斯，
亞哈斯生希西家，
10 希西家生瑪拿西，
瑪拿西生亞們*，
亞們生約西亞；
11 約西亞生耶哥尼雅和他的兄弟，
當時正是百姓被遷移到巴比倫的時候。
12 被遷移到巴比倫以後，
耶哥尼雅生撒拉鐵，
撒拉鐵生所羅巴伯，
13 所羅巴伯生亞比玉，
亞比玉生以利亞敬，
以利亞敬生亞所，
14 亞所生撒督，
撒督生亞金，
亞金生以律，
15 以律生以利亞撒，
以利亞撒生馬但，
馬但生雅各，
16 雅各生約瑟，
約瑟是馬利亞的丈夫；
那稱為基督的耶穌是由馬利亞所生的。

17 這樣，從亞伯拉罕到大衞共十四代，從大衞到以色列人被遷移至巴比倫也是十四代，從被遷移至巴比倫到基督又是十四代。

yuen san dog conv rate hai ho gwoh ozil tung welbz siu siu ja...

耶穌基督的誕生（路2:1-7）
18 耶穌基督出生的經過是這樣的：他的母親馬利亞跟約瑟訂了婚*，還沒有成婚，就由聖靈懷了孕。 19 她的丈夫約瑟是個義人*，不願意當眾羞辱她，*於是想暗中與她解除婚約。*

20 約瑟正想着這些事的時候，看啊，*主的一位天使在約瑟的夢中顯現，說：「大衞的子孫*約瑟，不要怕，把你的妻子馬利亞娶過來，因為她所懷的孕是由聖靈來的。 21 她將要生一個兒子，你要給他取名叫耶穌*，因為他要把自己的子民從罪惡中拯救出來。」

22 這一切都發生了，是要應驗主藉着先知所說的話：
23 「看啊，那*處女要懷孕生子，
人要稱他的名為以馬內利。」 以馬內利翻譯出來就是「神與我們同在」。 24 約瑟醒來，遵照主的天使所指示他的，把自己的妻子娶過來， 25 只是沒有與她同房，等她生了兒子*，就給兒子取名叫耶穌。

Ks tung mm dou ho dor yun yung chimagun

爸爸唔好唔要我

my power is powerful

耶穌基督的家譜
1 亞伯拉罕的後裔，大衞的子孫，耶穌基督的家譜：
2 亞伯拉罕生以撒，以撒生雅各，
雅各生猶大和他的弟兄，
3 猶大從她瑪氏生法勒斯和謝拉，
法勒斯生希斯崙，希斯崙生亞蘭，
4 亞蘭生亞米拿達，
亞米拿達生拿順，
拿順生撒門，
5 撒門從喇合氏生波阿斯，
波阿斯從路得氏生俄備得，
俄備得生耶西，
6 耶西生大衞王。

大衞從烏利亞的妻子生所羅門，
7 所羅門生羅波安，
羅波安生亞比雅，
亞比雅生亞撒，
8 亞撒生約沙法，約沙法生約蘭，
約蘭生烏西亞，
9 烏西亞生約坦，約坦生亞哈斯，
亞哈斯生希西家，
10 希西家生瑪拿西，瑪拿西生亞們，
亞們生約西亞。
11 百姓被遷到巴比倫的時候，
約西亞生耶哥尼雅和他的弟兄。

12 遷到巴比倫之後，
耶哥尼雅生撒拉鐵，
撒拉鐵生所羅巴伯，
13 所羅巴伯生亞比玉，
亞比玉生以利亞敬，
以利亞敬生亞所，
14 亞所生撒督，撒督生亞金，
亞金生以律，
15 以律生以利亞撒，
以利亞撒生馬但，
馬但生雅各，
16 雅各生約瑟，就是馬利亞的丈夫。
那稱為基督的耶穌，
是從馬利亞生的。

17 這樣，從亞伯拉罕到大衞，共有十四代；從大衞到遷至巴比倫的時候，也有十四代；從遷至巴比倫的時候到基督，又有十四代。

Sor 9 lor
Hai ah mm = ng

ng hai
ngo ask mcs d girls kui dei dou ng sik ge

創世紀䦕始po喇

用完拼音未呀

yuen loi hai gum!

Ngo ask d bps jiejie all dou sik ge

見係你仲唔即落左去咩

gwaan ng gwaan nei si ah
ng chung yi mei leave lor

岩牙

1001

ho seung sik bps jaijai

屌你老味

唔係去咗旅行咩

Sik duc dor wui fei ga

ngo dou seung fei ah...

去左倫敦

十分生猛 有心

Gor d hao fuk zen hai diu

聽日先開

ho wut duc ah
bin gaan most leng???

爸爸

死肥佬做乜搞禾jg

Kei po

Diu 好撚低汁個po

Ng sai ask
Yat ding hi spcc

個po

個袋唔痛了

bin gaan ah?
True Light ding hai ying wah ding hai st meh meh ah???

633 Now Sports 3
歐霸盃 -阿仙奴 對 科隆[直播]
15 September 2017
3:00 am - 5:00 am

原來今年now直接播

GAY

ngo roommate hai spcc
kui wah d yun ho yau chin

Bps d tb = jaijai

@四球

MCS yau d tb ho leng jai
but ho dor ho smelly

個po好辣殺，決定離po護心一星期，廢事心臟病發牙

Arm ah
Sik sik

正常討論啦

Diu
Yi chin bo jarp yau goh mcs ho leng
Dim g bei goh mcs tb sik joh

hok hao mo mug gin gwoh leng ge spcc nui jai

Show Blocked User - 太空少校湯姆

ks dou ng ming dim gai wui gaan tb

可以結婚了

完未呀

do what 9

What's the difference.... jpg 召喚

where is admin

yan yi gor cheung seung faan gwoh bellerin that one

本身都結

Spcs also jeng
Gak jai kwan

提早

roommate gor mui hai spcs
ho yeung sui

[img]圖片網址 [/img]

Gark jai kwun jen hai jui jeng
Bud guo paul con ho dor nui hui jo wuen gao

提你老母啊

hah
nei yau mo bon chan gwoh???

Same ask
Bao gao pls

yau mo gai siu???

Mo ah
Bud guo yi chin yau gor jung tung tiu nui sarn jor g hau tang gong jo wun gao

Mic Lun on9 la =_=

睇黎要分家了...

Jack Wilshere rejected a transfer to Turkish side, Tranzonspor, this summer in order to focus on salvaging his Arsenal career. (@JamesOlley)

分乜撚野家呀
拼音大撚柒晒呀而家
好撚柒威威架

果然係有分高低... 等清又中

又要開高汁Po。。。

Arsene Wenger told Wilshere he would have strong competition for a place in the first-team but was not looking to sell the 25-year-old.

hai
yau go dai ji fu

Bao pei ji
Har gor post bin farn 支nese lor

又jer 等清
小器到

咁撚威又唔見你串到佢地收皮...

fun*

Ho ball

jo meh ng bei yun da ping yum
ping si da 5p ji yau duc=.=

佢地好撚型好撚威咁繼續用
我可以點撚柒樣

唔識睇牙，唔係想jer邊個人

等ching又中

咁撚厚面皮
屌撚都唔改可以點

含大場波終極假

1 yin tong ar

lau lau chu

hulk靚到

包皮蛇自推做乜

kui dei hai goon lei yuen ah???

即係你唔撚型唔撚威囉...

收嗲啦

係

ho lun siu hei

你好撚煩添

yut ling ling yut

da ga gum wah ah

迷山仆街死！！！

Diu

ching ho ball

成日懶係與眾不同咁

歐霸所有隊=雲加私家chicken

Kui dei hai ball toy fung kei

dim gai ho yi da ching ho ball
ng hai ping yum lai ga meh...

有矛手足迷fyy🤤

dai

everyone is unique
dai ga dou hai yu jung bud tung ga la

好波

條女唔中就咁風騷

邊幾個要做爸爸

躝啦

Og y jer me

Hi

Show Blocked User - 滿島光世界第一

包皮我地同一陣線

Kwan li Lun si on9 ji
Ng Chung e mei lan lor Sor hai

其實好多呢d所謂chinglish都係打錯粵音

bud yu hah yut gor post set rules la
ng ji meh jo duc meh ng jo duc

食屎啦
祝你做爸爸呀

Fyy 9up得黎又幾正

假撚到 4:0又4:1又5:1

又do what牙

做咩鳩呀

gau ching cho
chinglish =/= jyut jam

屌你 推咁快 以為雲加死左

Jyut jam
Ching ho ball

ching ho ball ah

4sor hai r dai Ar?

無啦啦又Jer路清

Chinglish d ching可唔可以停一停先呀？有花生食

做乜鳩

diu ji gei da d mo yi c gei yut ling ling yut jau duc
ngo dei da chinglish jau yiu laan
hai mei yau duc kuen ah hai mei dai lun sai???

我要十卜路仔

停一停先,好似有花生食

Sadio Mane has had his ban upheld and will serve a 3 match ban.

文尼停得3場
滿XXXXXX一就做唔到爸爸
真係天冇眼

邊界個渣酒杯

屌
冇撚用

係咪有乜誤會不如直接post相

U tg之前張icon牙

冇渣過

咁快笠水

唔係掛

diu yuen loi 9 up hark gwaai
laap lun saap

得兩隻酒杯 冇人樣

佢淨係渣波

sau pei la baan dai doi

雲加萬歲

笑死

歐霸會唔會出迪保治？？？

唔識拼音點同女校女女傾計啊
人在江湖身不由己牙

岩哂啦
第四場再裂頭腳
再停
唔記得打獌先定打熱先
到時出文尼踢鳩迪基亞或者洛里斯

講到咁串出黎隻抽牙 唔好笠水牙

快

全部女比你食晒啦

笠撚左喇條垃圾
扮大袋有料
拋一拋又笠水收皮
無撚用架走住黎屌

出聲啦潛左牙 岩先好威架wo

記錯又咁多野講
無圖你話佢王粗鹽咁既樣都得架喇

十卜你

係咪要去阿狗比武指定場地旺角警署門口？

仲細咩上連登上到要出黎隻抽

應該客串中堅
週中果場唔係幾夠中堅用
輪換下出下無壞

我真係冇睇過
唔玩tg

我估佢冇得出

唔似達仔咁似邊個

嘩 含大狗場波假到

兇一兇就縮

真係未京過

咁你而家有冇圖證明佢係肥仔啊
無就笠水喇

冇追po 發生咩樹

咪咁懶啦屌

肥仔
我唔知肥仔標準係咩

冇事發生
你可以出返去

如果ryo蛇話要同你隻揪u京唔京？

太子地鐵站啊

算啦 我肥仔樣衰
不過ching 咁吾妥我不如打場友誼架啦

阿狗肥仔得兩個

佢kxxxxx黎

小二黎多兩斤花生

冰兩個？

開名

你同OG牙

記錯，一個mk果時約人去邊度隻揪？

退谷嬲到宜家

Yes, me 200磅大肥仔

係就快撚d啦

me 300 磅

阿狗金城武

咁快笠水渣ga

所以先問你京唔京佢打撚死u

佢笠水牙